[絲打入]覺唔覺ricko件事d女仔好慘

我地女人比得男人搞都係覺得個男既肯同我地發展姐
點知d毒撚連登囝就發撚左癲咁狂插班女既係雞唔抵可憐
女人比賤男玩完
無人可憐唔單止仲要比人鬧
係咪冷血嫁
小妹平時都無乜出post但今次真係嬲嬲地唔出聲唔得了

攬住我

你錯喇，佢係一個負責任男人黎，只係暫時未負責任姐

條仔似係d滿口大話既人，聽佢d錄音真係打冷震

呢句真心可以做人生金句

ching sick ball

好波

咩人就會識咩人
點解要同情

射波果陣 我唔係唔想返工 只不過暫時未返工啫

其實d女on9就緊
只不過我就比較想做底d垃圾youtuber(?)
唔死無撚用嘅冚家剷

ching 平時識開弱能人士？

真心想發展同呃蝦條其實分別好明顯，會唔會係第一次就上佢屋企，醒少少啦

屌
明明隔離post好多人怒屌d冷血撚
有冇人幫拖
未諗到point住

睇貓

同埋個重點係佢同時flirt幾條女 好撚仆街

條路自己揀 仆行唔好喊